We are the warriors that built this town.

Here we are, don't turn away now,
We are the warriors that built this town
Here we are, don't turn away now
We are the warriors that built this town
From dust. (Warriors, Imagine Dragons)

大家記住
場仗未打完
我地係戰士 係warriors
係我地建造香港
唔好係呢個時候退縮！

Push!

Push